有無可以帶狗狗係警總門口面前野餐

示意片